關島5天4夜包膠

之前開過一個關島post 打算向去過既巴絲取經 希望玩得抵d 平d 但可能關島比較冷門 同 上年先有hke 直航 所以旅遊台未見有太多關於關島既旅遊資訊 有見及此 想試下寫個包膠 或者集合其他人既經驗 避免中伏 同 多d 好玩推介

利申：第一次寫包膠 如有出錯 請指點
多謝放平價機票比我個位巴打

主力玩跳傘 潛水 揸飛機 環島遊
Day1

搭hke 0930 出發 關島快兩個鐘 當地時間1700到達入境 但過關人多 排左成一個鐘先入到境

到埗後 即刻去民宿放低d 行李 行左去海邊影下相 順便搵下有咩食

隻機full唔full?

lm

利申反 依家係關島day1 的 聽日會玩上午會玩跳傘

今晚既晚餐

味道唔錯 係PIC 酒店對面 食美式野 中價 兩個人食埋單40usd

7成滿 我估

Hi巴打記唔記得我

周圍超市 便利店 都好多椰子水賣
1-1.5usd 都幾好飲 暫時打算當水飲
and

係咪放飛比小弟個位巴打?

好似好好味咁

留名

係呀

等遊記

多謝支持 你本身去過Guam?

Day2 上午跳傘 下午揸飛機
今日（風和）日麗 天氣唔錯 兩項兩活動都可以如期進行 首先就係朝早去跳傘 有專車接送服務 非常方便

坐左大約半個鐘 就到左sky guam 既辦公室 兼 機庫

入去之後 會先坐定定聽佢講解 生死狀點填 同埋有段跳傘教學需要睇

由於全程係禁止拍攝 所以只能影到依到
簽好曬野 睇完段片 就可以著佢提供既藍色跳傘服 之後著好就入去配對一位教練 簡單吹兩嘴後 就準備上機 我玩既係10000ft 大概係雲層以上 再高少少 所以第一個跳
跳完之後 教練會比反張證書你 證明你玩過

Lm

正
想知物價

我都想去

跳完傘會送我地反民宿附近既酒店
食左少少野 又準備出發 等揸飛機既人黎接
又坐左半個鐘左右 到左

琴晚正打算去 等樓主live

入到去聽左陣講解 之後直接上機take off

連埋take off landing 30分鐘 承惠 180美金
臨走都係會有張證書 同 紀念品送反

揸飛機個人覺得有點貴 唔係咁值 上到空中 風好大 架飛機唔易操控 好多時都要教練控制 變左樂趣少左好多 不過個景又係好靚 教練會簡單講下 下面既地方係邊到 例如美軍基地 就可能只有空中先睇得到 地面好似係禁止進入

跳傘個人十分推薦 不過當然要量力而為 絕對係一個難忘既體驗

跳傘幾錢

物價 可樂大約一支1-1.5usd
搭巴士 4usd 一程
食野 最平食過6usd（夜市$ 最貴暫時20usd （餐廳）

Sorry 講少左
8000 ft 289usd
10000ft 329usd
14000ft 429usd
愈高自由落體愈耐
價格只供參考 來自skydiving guam

Day2 晚餐 上午玩完跳傘 下午揸飛機
之後就因為民宿附近 無免費巴士 太唔方便 最後都係租左架車代步
大約29usd per day （已包基本保險）想係機場拎車 還車要加20usd 另外其他保險要加錢 詳見下圖

拎左車 去左沙灘睇左陣女 之後入黑後去搵野食

留名
5日4夜係咪夠玩？？

留名
上星期去完 果度啲水質真係唔講得笑
利申：每朝早都出去浮潛先安樂

清過泳池水

夠玩

未去過呀，哪有錢
今年先18，反而搶咗mega sale過osaka

Day2 入夜之後 去左查莫洛夜市到行下
個夜市一向只有每周三先開 最近新增左每雙周五
不過個夜市好冷清 無咩鋪頭開 好彩咁岩去到人表演傳統舞步 如果唔係都幾無悶

反而野食都唔錯 唔算好貴依餐 20usd 兩個人

Day2晚上飯後活動 去左一間叫G Spot club 既地方睇脫衣舞 由於入面又係唔比影相 所以無相 黎到門口先比30usd 入場費 包一位酒精飲品 之後開始睇 其間帶位呀姐迫我地比左4usd 之後埋舞台 玩法係比1-2usd貼士 就會吸引到舞娘埋黎 之後佢會引導你做唔同野 例如 揸波 洗面奶 等等

Day3 訓到中午先起身 之後食左少少野就等潛水教練接我地
同空中活動一樣 都係要簽免責文件

依個就係今次水肺潛水既裝備 我係第一次潛 無牌 所以都覺得幾新奇 d 裝備係陸上都幾重下

潛完水之後 好肚餓 靚女教練推薦我地去一間漢堡專門店 聽講話拎過幾次漢堡比賽冠軍
店面細細 但都有好多遊客黎食 我地叫左個芝士辣味牛堡 同 蛋牛堡

個漢堡就唔錯既 不過個薯條就差少少 加埋黃芥末就好正

入夜後 我地去左個叫Kmart 既大型超市 入面咩都有 小至日用品 食品 大至家電 床具都有得買 價錢相對黎講 已經係比較平民化 但係對於我黎講依然好貴

Day4 自駕遊
第一站 I love Guam wall

純粹一個打卡景點 無咩特別

第二站 情人崖 Two lover point

依兩個就係傳說既情人

有情人既景點自然會有鎖

想睇靚景 可以係觀景台睇3usd 或者
去旁邊既coffee shop

Day4 環島 第三站 小自由神像
同查莫洛夜市好近的 向海邊行就見到

我地係kmart 買左個pizza 同野飲 就係樹陰下開餐
食完行出去石海堤 可以飽覽一望無際既大海 同 海灣美景

靚女教練？ 你邊間潛水 係咪JNS?

Lm先 啱啱係關島返

我都係 睇黎同一班機

小康潛水 個女教練 又大波 又靚女 又教得好

第四站 自駕環島 太平洋戰爭紀念公園
園內免費入場 有一兩支魚雷 行入少少 有兩支國旗同紀念碑

第五站 南部天然湖 + Jeff 海盗餐廳
離開紀念公園 開始進入南部地區 公路變得又彎又斜 好彩條路都好新 所以幾好揸
行個半路 見到有個fruit stand 就落車買左個椰子黎飲下 3usd 一個

唔算話好好飲 可能因為唔凍
之前再前進 就見到熊岩 不過其實唔係咁似 揸車一下就過左 再前少少就係天然湖
有人會係到跳水 唔少人一家大細揸車過黎野餐 家庭樂 再行遠少少 黎到最後一站 海盗餐廳

叫左個BBQ COMBO 大約16usd 味道唔錯
配埋個靚景 真係好寫意

C兄，請問邊間租車呀？
黎緊5月去
Thanks

Dollar 樂達 機場拎還車加20usd

thanks 巴打包膠，黎緊我都會兩個人去
都係5日4夜，想問下幾樣野

我比較擔心渣車，我會自駕遊兩日，果邊左軚車，同香港渣車比較，會唔會有好大差別感覺？ 有咩駕駛上既事要留意？

上網方面？你用邊間？卡定蛋？香港買定去到當地搞？

skydive 方面，你覺得10000呎夠唔夠滿足？ 本來想揀14000 呎，但又好似貴左d...8000 又好似唔夠喉，諗緊要14000 定10000(利伸:從來未跳過)

交通方唔方便?
唔自駕遊係咪唔建議去關島

Ching 成個trip 用左大約幾錢？